男仔係咪拍拖拍到半年後就會鍾意周圍識女？

話自己冇變 搵鬼信

因為你個閪已經鬆哂

唔係 拍幾日已經會周圍識女

一開始拍拖/一直已經周圍識女啦

唔係真係愛你/玩厭你咪會

夠唔夠上進心？搵個好既你既

屌厭咗

可能樓主唔夠淫

唔周圍識女 邊有拖拍 你都係其中一個咋

Player🤦🏻‍♀️

🤞🏻我問心我好淫